{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043619",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7706&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평미소키즈풀빌라"
    },
    "text": "ペンションは陶磁器体験が可能で、近くには明知渓谷があります。 南怡島、康氏峰自然休養林、鳴旨山郡立公園などの周辺観光地もあります。 オンライン決済の際は基準人数のみ決済され、追加人数は現地決済が必要です。 プールは午後8時まで32~34度で維持され、ぬるま湯は50,000ウォンでご利用いただけます。 バーベキューグリルは4人に20,000ウォンの追加料金が発生します。 子供や幼児は保護者の同伴なしではプールやアミューズメント施設を利用できません。 入室は15時以降で退室は11時までです。 Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスも提供しています。 客室はすべてエアコン、お湯、プール利用可能な状態でご用意しております。 ペンションでは陶磁器体験イベントを行い、現地で予約及び決済ができます。 プールとジェットスパも利用でき、屋外プールは夏季に運営されます。 各客室には家庭菜園もあり、直接収穫が可能で、バーベキュー施設も個別に利用できます。 最大人数を超えると未成年者の同伴なしの入室は不可能であり、ペットの出入りも禁止されます。 客室内では火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離してその場所に捨てなければなりません。 繁忙期には料金が調整されることもあり、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "明知渓谷、南怡島、康氏峰自然休養林、鳴旨山郡立公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "プールは何度で維持されていますか？ぬるま湯は何度で利用できますか？",
            "answer": "プールは32~34度で維持されており、ぬるま湯は50,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用には4人に20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児は保護者の同伴なしでプールやアミューズメント施設を利用できますか？",
            "answer": "いいえ、子供や幼児は保護者の同伴なしではプールやアミューズメント施設を利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時以降で退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用や駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "すべての客室にはエアコン、お湯、プール利用可能な状態があります。"
        },
        {
            "question": "陶磁器体験イベントの予約や決済は現地で行えますか？",
            "answer": "はい、陶磁器体験イベントの予約や決済は現地で行えます。"
        },
        {
            "question": "プールやジェットスパの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、プールやジェットスパの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期に調整されますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 482
    }
}